民陣遊行集會上訴失敗 維持原判

From 蘋果

BTW大家文宣唔好再寫民陣遊行831
香港人831見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

push

831見

聽日見

聽日見 一齊去食飯

聽日行街

聽日食飯

咁聽日一定要岀！

銅鑼灣見，一齊買野，支持經濟

無曬大台
今次點算 林奠依招好勁

我地要搞返旺個經濟
831行街 食飯

唔一定要有大台
831大家自由發揮

行街各取所需

行下街

咁咪出旺區行下街囉，唔係行街都要申請不反對通知下話

攜手帶動香港經濟

時代廣場購物振興經濟你我有責!

「置頂」請不要怪責民陣。香港人互相合作。

手足！幫手推呀！求下你！

約定你地聽日去行下街

831 window shopping day

聽日俾人錫春袋